💳信用卡討論區（62） 迎接2019 發問前先睇 #1—#4

港女HELEN
人妖小屍仆街死

信用卡交學費教學請睇#4教學區
2019前最後一擊

目錄

#1 FAQ

#2 集中討論卡種（有待2019更新）

#3 大學生懶人包

#4 教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較；要問都詳細講吓自己有手上咩卡／消費模式

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（60）

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種
（各信用卡回贈計劃或於2019年開始有所更改，密切留意）

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (金卡)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios*、AAVS $16.67/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

FWC

- Bank of China, Hong Kong

Visa Signature：本地 $5／FWC、海外及網上 $3／FWC
Visa Platinum ：本地 $6／FWC、海外及網上 $4／FWC
門檻 (Visa Signature)：年薪 $300K
門檻 (Visa Platinum )：年薪 $150K
弱點：只有直卡可選擇／卡面窗口為一塊透明膠片

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每25,000分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限為 $1,111.12

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 1.6-5.6*%、網上 2.4%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4-4.4*%、網上 2.4%、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (金卡)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

同場加映
· BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過 $1,800 可考慮此卡，有 DCC 手續費)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

新貼

留名

i card 2019唔知仲有冇10倍

lm

Lm

大貓白金卡 係咪今日出活動RC
突然多左rc 又唔知佢點計 好煩

仲有大灣區一卡通
估唔到2019未開始都開到新POST

唔係掛

留名

夜已深 icard同大媽都係冇消息

新帖留名

倒數先啦

今晚大家都係放鬆啲，要嚟嘅自然要嚟

大貓可以登記最紅自主未

應該聽日

1日1日無人用

🤣得返堆聯營卡有人用⁉️

個堆卡好似都一樣無消息？

部分卡寫明條款去到2019年

不過最新出果張港航直卡例外🤔

港航嗰張係咪要加埋:里數可能變得毫無價值

佢又要幾日先申請成功到
咁我頭幾日咪蝕咗俾佢

申請當日已經蝕比銀行

唔好用唔洗蝕

其實無消息都可以理解為優惠如期完結
唔延續咪無新消息囉

今晚返去剪卡

你真係對呢兩張卡幾唔樂觀

😁Happy New Year～

佢係要入lounge前兩個月碌夠萬二定入完lounge兩個月內碌夠萬二?

唔記得邊張卡係入完lounge兩個月內碌夠某個數先免費

尋日上中銀主頁
其中一格banner 係sell緊大媽高達4%回贈
而家再上呢格消失左
即係個網頁宣傳係有人執過

你講個張似係citi premiermile
睇上面嘅條款需要兌換時出示合資格簽賬嘅證明，所以應該係要簽夠數先入得

新年快樂！

we7終於放監 過番錢入會戶口

中銀嗰兩張卡睇嚟都係收皮

匯豐仲未有redhot offer

等佢出最紅網上/海外

頂，我老婆張 hsbc visa gold 十年都唔用一次，仲話想cut左佢，今日幫佢搞ebanking d 野，竟然收到visa signature invitation upgrade,公平咩

應該無事
更新左了
但icard..

6月30...

狗衝 真撚狗

Motion仲未有更新

大灣區一卡通：
銀聯鑽石卡：4%／銀聯白金卡：2%
銀聯閃付交易每月最高可獲$100現金回贈
優惠至2019年12月31日

i-Card：
網上簽賬／感應式支付及手機支付：10x積分
兩條LINE額外9x，每月最高可享10,000積分
優惠至2019年6月30日

中信Motion卡，暫時未見有更新
中信成間銀行太多優惠同一日完應該有排整

不過襟入去網頁就有少少更新，條款及細則就未更新
網上簽賬5%現金回贈延長至2019年1月31日
迎新優惠一模一樣延長至2019年1月31日

一朝瞓醒話唔定又有驚喜
Happy New Year ~

睇個勢佢真係會完

縮水縮到
好快無人用

V7 晨早都係咁，只係耐唔耐做吓麥記大家樂減$10
依家趁套現仲有肉食咪玩埋佢

佢本身張冇閃付嘅舊銀聯都執埋額外2x
Contactless／Mobile Payment 又唔似銀聯閃付咁新穎
到6月30日之後睇吓佢仲做唔做或者有咩搞作

BTW 巴打你可以暫時安心瞓一覺

咁睇真係大縮水
暫時大媽區可以繼續主力玩多年
不過依然太多地方閃付唔到
尋日去恆香買餅，部機貼晒quick pass
個呀婆聲稱ok 又入左銀聯mode 最後都係失敗
仲西鳩我面

$1都會有人用
只係亂買野嘅人就越來越少

之前無玩過中銀，睇落係咪i-card抵開啲？大灣區銀聯閃付一個月得100仲要銀聯閃付好似無咩用？

咁開大媽區先

Mobile閃付多優惠,我又只有hsbc加得

iCard 仲少
得頭1111.1有10X

近半年D銀聯閃付優惠仲唔夠狠?

無安信仲可入埋雲閃

其實個玩法即係2張入晒apple pay, 再各自簽爆個4%/5% rate, 夾埋每個月執大概$200?
同埋個迎新都認真麻麻

中銀卡迎新不嬲都廢
兩張開哂冇壞 銀聯本身都多優惠做

omni係咪未有得登記AAVS 3%?

Citibank premiermiles 其實抵唔抵開？
佢個計分方法係睇成個月洗費定係好似dbs咁 $250先有分

咁之前book落1月份果d有無影響
佢呢到係講三月一號之後
上年就係做到十二月三十一號

有

citi cash back個2%回贈唔俾登記了

呢個真
$5嗰期我真係亂買野
$3開始唔吸引

old news

citi prestige 有無話換金屬卡

上年年尾有發現多咗
啱啱睇最紅海外網上，premier 卡有額外2%，重多過VS
睇嚟今年想谷下premier

得海外先有2%

垃圾DBS

其實i-Card同埋大灣區一卡通一樣都係4%
i-Card儲分為主，好處係仲有網上果邊做10x，但每月簽$1111,1 x 2就爆
大灣卡識玩每月穩賺$100，但只能用閃付或Apple PAY

其實兩張要哂最好，i-Card萬一Touchwood，7月1日停哂優惠咪用大媽卡或其他

2019匯豐最紅自主獎賞

豐卓越理財信用卡
海外簽賬額外2%回贈，最高可獲6.4%回贈

係咪應該都唔計四寶，主力apple pay?

大貓竟然逆流加碼

中銀網上理財
襟「申請信用卡」個位暫時冇得用Share Limit 大法開新卡

多謝 閣下選用中銀信用卡! 由於 閣下已申請或持有中銀信用卡，如欲查詢或申請其他中銀信用卡類別，請按此。 (CJ660)

要點申請

中銀已經將本身冇閃付嘅銀聯卡做緊嘅額外2x積分都cut走埋啦
呢張銀聯卡同埋普通白金卡就真係雞肋都不如

中銀個網上銀行一到假期好似郁都唔郁咁
睇吓聽日工作日會唔會成個網更新

冇就網上申請或分行交表算

想問下用視后交電話費計唔計HSBC賞玩樂？

HSBC 又出萬寧
今次變返 12%

申請定冇壞

我啱啱入都係

啱啱先玩完12月
又要簽
VS all in 咗home又冇理由唔玩

學上面話齋,一蚊都會用
再加上佢可以拎餅鋪變成食肆計
同埋計網上
都唔係全廢

小額簽賬，受薦$2＋印花$3
食埋信用卡網上簽賬，都慳唔少

有啲鋪頭唔收信用卡，收支微都可以用吓

下午12時正
信銀國際網頁完全零更新

話時話
連我樓下潮洲粉面鋪都收視后
八達通幾撚失敗

HSBC 仲未可以登記最紅自主

好奇一問prestige係咪真係要乖乖地月入5萬先會批

滙豐：閣下的滙豐VISA SIGNATURE卡已獲批核。
一般而言，您將於三至五個工作天內收到您的信用卡；如您的通訊地址在香港境外，則需時約兩星期。

你老婆果張？

外國係發揚光大 係香港仆街啫

係，我揸左十幾年都無invitation, 公平咩
Btw,出張附屬比自己先

記得揀唔同自主奬賞

我諗可能大貓會invite 長期唔用佢張卡嘅人

其實係 我唔用果啲fd升哂 我成日用黎出差就永世唔比升

可以點樣唔乖乖地
以我所知無5萬就可以用CitiGold ~150萬資產就會批

一陣再轉

同五萬差好多，但同樣用citigold 申請。剛剛十二月派左21萬幾avios,不過旺季難book

pish

嘩，你都用佢黎碌好多野

我都係學生...張金卡用左4年都冇invite

之前有大規模invite 喎 你係咪冇開到收宣傳 所以先收唔到invite

應該係出糧開戶，SI 入好多錢定期 果D

12月份係1月先出喎

開左 但都係冇

隔離post 話大新出糧戶口，2.5里
你citigold 都係20幾萬avios，但放1m去大新一年都2萬5，好似現金實際d

睇你要咩架姐

同埋上得 citigold 都唔會係100%cash

做下投資一定多過2.5% 仲唔洗鎖一年

same

希望加左年費有金屬卡

Hsbc d優惠要重新登記過？我之前明明登記左百老匯果個但無啦啦今日login睇又話我冇登記既

佢2.5係活期

唔係用網上理財係就咁申請

CITIGOLD 那期做開戶120000里, 做SI 又15000里, 買BONDS 80000里

不過佢剛剛收
D錢都可能係半年，一年前
果時又無咁高息嘅

係呀, 年中新資金開戶, 之後調走番CASH, 射番股票維持150個就得

係咁架
你試下碌多d 從此唔會中特選offer 或者目標金額大過西

hsbc 登記得最紅自主6x未？

上年12月頭已經deadline左登記喎

邊度睇得返個登記紀錄？

我記得登記左，係咪我get 錯意思，明明仲有封信提我登記

果個係改
新登記未開放呀屌佢隻獅子乸

有冇人有留意DBS compass visa既淘寶同free app day變左每個月都要登記 定係以前都係咁？

2018係一次性交一年

今期匯豐又加碼 海外最高6.4%回贈
但諗緊cut premier了
依家咁高息 要擺1m係hsbc好笨柒

自己答番自己 上年係全年登記一次

用MPF代一部份

得幾千蚊mpf
股票用開中銀月供
無野擺到落去

佢依家free緊我月費 到4月
打算4月又去r下佢睇下有無得free

得咁少MPF咁搞笑?你一定係富二代

fg 返左幾個月工 無乜mpf正常姐

FG 都開到CITIGOLD 唔簡單啦

而家永久免年費本地2%回

Eps

以中銀既速度，就算share limit 出卡都唔知要幾耐
網上繳費/自動轉帳，就算無9x 都唔會連基本1x 都無掛

屌
港航迎新唔敢簽

[member
介紹返有張叫八爪魚卡
未必足2%不過有時有優惠可能唔止
不過呢個post比較少人講
其實張卡除一般消費外
搭車搭船都用得
只要登記咗日日賞就可以賺盡消費回贈
十分抵玩
/member

儲左里數未必有位 , 有位都未必飛到

網繳用星座啦，不過之前啲人申請星座仲遲，成3個月，近排好似好啲
自動轉賬用Citi Reward，有5x積分，不過細額繳費好難打爆啲分，睇吓信銀2019做唔做呢樣

消費唔高，想盡量集中用一張

中銀I card玩到6月
諗緊出唔出張Citi Rewards頂咗佢

[member]呢張卡要先比一次性嘅年費，之後就可以利用佢啲優惠日日刷分 [/member

中信motion 想cut 卡要點做？
分行定打電話就得？

好奇點解係用Reward代替i-Card

睇HK Card，有人話之前係半年半年咁續
2017同2018一做就一年

點先會有得upgrade戶口而free月費
一定要等佢offer比你定有其他方法?

因為我通常都會拎去Supermarket contactless
視后我無用I card玩

呢排買iPhone，有冇咩卡抵玩？
已有scam ，bea flyer ，cxae ，dbs bwm，enjoy

今年居然無bea apple 優惠

盧巴都唔識

reward 5x 都係 2% ja wo

membe
Lihkg member’s English are very badest, you need translate to English and search it
/member

呢張係神卡來 好好用

但係好多都一年free
一年之後又要做打電話

一向唔打電話
千零銀之嘛
由佢收 數百萬當係碎銀

啱吖 回贈都唔止呢條數 一年賺咁多咪俾啲銀行囉

新登記開左
8228 3308
from card centre

thanks bro
登記緊

係

我新卡

係呀
pink 係platinum
green 係signature

BEA學生卡洗唔洗月結單申請?

不過就仲未入得Apple/Google Pay
俾人日日屌到飛起

咁有邊張好啲
利申出唔到HSBC
係佢到出糧夠150K都唔批白金卡

個時戶口唔夠100萬 持續左大約一個月
佢收左我手續費
但佢寫就寫計3個月平均既

咁我攞返錢去入之餘 梗係屌柒佢啦
櫃檯個人話佢幫我按下取消戶口 彈左個留客offer比我 free一年

黑卡輕鬆

想問下呢張有冇用？
銀行叫我開，本身得張icard

之前一路無留意開中銀，依家google完一輸都搵唔到啲咩，張卡出面真係好少人講
爬左一陣post, 其實係咪即係大媽+i card 玩藍色app過數+零售都計4%/10X? 定係大媽剩係可以零售唔計過數？綠色app 係咪兩張card 都唔計？
同埋咁i card迎新簽8000回500 係咪都係刷藍色app 過數都計？ Thanks

星座卡係咪同2018一樣？

星座條款一直都冇寫明去到幾時

宜家睇戲咩卡最好？
thanks

ae白金

請問HSBC 最紅自主係唔係未申請得

你citigold入面過150萬？

mileslife 個HEALTH 計步有冇人有問題? 我今日IPHONE 行左14XXX步, 佢MILESLIFE內只有7800步

一定要有150萬否則要月月俾費用

我得 Citi Priority 我張卡用income proof申請

應該今日可以喇喎

幾多Income先批到？

50K 月入? 600K 年入?

上網唔見有得申請嘅？

我打電話

啱先打電話申請咗

剛畢業想申請 HSBC Visa Signature 是咪無咩可能

點解fg咁想要vs卡？

上面FG都Premier 啦

學生有乜鬼收入

Thanks 巴打. 登記左 賞滋味.

因為我第一次用大貓卡. 我想問係唔係無最低消費限制? 即係就算我去大家樂食$60蚊都有2.4%「獎賞錢」回贈?

VS難d 申請住visa infinite先

thanks

你係咪諗住用AlipayHK綁大貓係大家樂比錢？😂

係😂😂 得唔得？

得 好奇問吓
AlipayHK用大貓好似計埋網上🤔

小事小事。 即係綁alipay唔計賞飲食，係計網上？

之前有討論話大貓揀賞滋味，再用AlipayHK比錢係網上＋食肆雙計
其他最紅類別就唔一定
呢層2019唔知有冇變

唔難
有人一grad買林寶

計晒
但記得要合符最紅網上要求（3個月3000）

5.6%
250 x 5.6% = $14 獎賞錢

呢兩個情況會發生

話事話我31號係紅碼蟻簽咗EMINENT，Omni有數但e-Banking冇入賬

呢d 有無得免年費？

屌...先唔講你本身又唔講去開邊間睇戲
人地答左你AE白金都仲可以懶到唔google

打電話就得。

thank you

成都出唔到商戶名
有計就算

借問聲中銀大媽卡
用視后真消費係咪都係4%當手機支付？
定要Apple pay 先計?

2019年1月2日 中午12時正
2018優惠好多延長到1月31日
信用卡條款未更新

2019年1月2日 中午12時正
信銀國際
2018優惠好多延長到1月31日
信用卡條款未更新

2017舊客同2018舊客可以點……

55K倒

我個分身Alipay 都係轉唔到數

啱啱用中銀張銀聯卡閃付、快到

網上銀行冇得申請信用卡、啱啱喺普通網上申請表格申請中銀信用卡
現有客戶會唔會等成個星期 又係收唔到任何確認

online banking可以申請信用卡架喎, 不過得幾張揀

咪話咗網上銀行申請唔到，1月1日開始
多謝 閣下選用中銀信用卡! 由於 閣下已申請或持有中銀信用卡，如欲查詢或申請其他中銀信用卡類別，請按此。 (CJ660)

哦, 之前都仲見到有

申請咗大媽卡成個月仲係處理中

新客？

新客出中銀信用卡要等成個月唔奇 都幾乎係年經

咁過左佢min req. 啦600k 一年

雲閃付玩完?

睇返我上年新客申請中銀, 1/9 --> 17/10先收卡
今年用舊客身份, 有5張卡都係2個星期就收到

想問下SCSC而家係咪重可以放6萬蚊就開到
係咪放落去申請完就拎得返出黎？

舊客都要廿幾日

citi 批卡 而家要幾耐到

連埋出卡寄俾你，一個禮拜內

我應該有排了
不過點解中銀申請卡乜ref no.同record都無
upload 文件又係

果頭網上申請完大媽
幾個鐘頭後個網上銀行又整番「申請信用卡」果欄
個網上銀行申請信用卡果度同之前冇變，係除咗「由即日至2019年12月31日」

改個日期都唔知搞乜搞咁耐，又唔想打上去問啲濕鳩CS
屌你中銀信用卡鑊鑊都係咁

EarnMORE 銀聯卡加碼現金回贈計劃條款及細則 1. EarnMORE 銀聯卡加碼現金回贈計劃(「優惠」)適用於有效之安信 EarnMORE 銀聯鑽石 卡(「安信信用卡」)之客戶。 2. 優惠推廣期為 2019 年 1 月 1 日至 2019 年 12 月 31 日(包括首尾兩日) (「優惠期」)。客戶憑 安信信用卡於優惠期內零售購物即可獲取 2%現金回贈（「2%現金回贈」），2%現金回贈 以每單合資格零售購物交易金額計算。優惠之合資格零售購物交易金額只包括所有已入賬 之零售購物交易金額，並不包括（但不限於）現金透支金額、信用卡費用（包括年費、利 息 / 財務費用、逾期費用、超逾信用額手續費、現金透支手續費及其他費用）、賭場交易 金額、任何金錢/電子貨幣轉賬(包括但不只限於個人對個人(P2P)支付服務或流動裝置/應用 程式/電子轉賬平台)/充值電子錢包、優惠套現金額、現金分期、分期金額、未入賬 / 取消 / 退回 / 偽造之交易金額及所有未經授權之交易金額，所有合資格零售購物交易概以安信 記錄為準 (「合資格零售購物交易」)。所有合資格零售購物交易概以安信/相關卡機構國際 組織不時界定之商戶編號釐定，並且不時作出修訂，而不作另行通知。安信對合資格零售 購物交易有絕對酌情權及最終決定權。客戶憑安信信用卡於優惠期內零售購物可獲 2%現金 回贈(已包括基本EarnMORE 銀聯卡現金回贈)，即客戶每消費HK$100回贈HK$2 (已包括HK$1 基本 EarnMORE 銀聯卡現金回贈，以及 HK$1 加碼現金回贈)。不足 HK$100 之合資格零售購 物交易金額亦會按回贈比率計算，並折算至 2 個小數位。惟所有合資格零售購物交易以每 單一交易顯示於月結單上之交易日期及金額計算現金回贈及有關之交易須於 2019 年 12 月 31 日或以前已入賬，方可獲贈優惠。 3. 2%現金回贈將以合資格零售購物交易之入賬日計算並根據每月月結單期結算。每月可獲贈 之現金回贈將於下一期月結單存入有關安信信用卡戶口，並顯示於月結單上。優惠期內 1% 加碼現金回贈上限為 HK$2,000。 4. 客戶獲取 2%現金回贈後，如用作計算 2%現金回贈之有關合資格零售購物交易被取消或退 回，安信有權從有關安信信用卡戶口扣除該交易可獲贈之 2%現金回贈而毋須另行通知。 5. 客戶之安信信用卡戶口於存入任何現金回贈時，須仍然有效及信貸狀況良好。如因任何理 由取消安信信用卡戶口，所有未存入之現金回贈及該戶口原有之現金回贈餘額將被即時取 消而毋須另行通知。

scsc 60k 大法係要放番係sc 定其它銀行都ok? 要放三個月定1個月都得？

等下先 雖然唔急

中銀I card 個優惠做到6月30係咩玩法

我聖誕之前申請到依嫁都仲未有聲氣😧

你申請邊張?
我申請rewards好似前後5日左右咋

想問學生申請星座卡洗唔洗交收入證明文件？

你申請咗先啦

等到6月30日至算
無需要諗太多

我申請佐兩次 兩次都唔夠資料 攞到糧單又要對番轉帳紀錄 但公司轉帳用fps 出唔到remark 係salary..而家要搵60k 大法

咁又真係慘啲

巴打我愛你 我都係諗住申請大媽，又係噚日開始發現冇得經ebanking，本來諗住今日經網上申請算數，多得有你

之前好似話60k已經唔得？ 話要150k

HSBC點先上到Signature

40k salary or 600k saving

480K年薪
600K資產係HSBC

之前申請左HSBC VS, 10月收到card, 今日打電話reg 左個最紅自注，全部put 晒食野嗰part, 如果好似上面既巴打講，Alipay 俾食野既錢可以同時計晒食野同網上消費就正了

Cashback😂😂

用開HSBC 出糧，轉工之後月入過咗VS要求，可唔可以打上card centre 要求upgrade VP 上VS?

我唔想直接申請VS，因為唔想keep 兩張卡

申請 vs 再 cut vp

東亞信用卡迎新優惠更新

[限時優惠]百年有禮 - 額外HK$200現金回贈同慶東亞銀行100周年，即時以手機掃描二維碼 (QR Code) 或以手機瀏覽指定連結申請你的東亞銀行Visa白金卡，一經批核可享額外HK$200現金回贈

2018年12月31日前都只係送$100，今次做加碼限時$200，所有信用卡都有
另外基本上信用卡嘅迎新禮品冇變
唔駛襟MGM或者去MxxxxHero申請
不過呢$200似要等到5月

整左張Citi 八達通白金拎黎搭巴士

之後Rewards 貪得意想轉新卡面問左又得

另外睇信銀國際，信用卡條款細則未更新（仲係去到2018年12月31日）
但係迎新優惠同網上簽賬網頁嘅推廣就寫住去到2019年1月31日

依家睇有幾間銀行係幾個月幾個月／半年半年咁延續或者更新佢地嘅優惠

即係視后一卡多號玩爆主AC果10萬就收手?

得, 交稅都得

無事

呢張卡係咁 指意你個個月都用哂佢就得

上網見到
原來中銀張港航卡個窗係透明

Citi同AE係我申請過之中批+出卡最快
最撚慢就係hsbc+dbs

Alipay計網上？

打上八達通 hotline 問下截唔截到
不過九成都唔得

好自為之

我冇出
不過我覺得個 design 可以更好
既然佢都做左個窗出黎
點解張卡唔係機身圖案呢

指藍十字今日（3日）向合作商戶發出電郵，指鑑於近日媒體的報道，由1月7日凌晨開始發出的新保單，當中的「特別津貼 － 航空公司倒閉」的保障項目將不適用於香港航空的客戶，直至另行通知；意指由1月7日起的藍十字新保單，有關客戶若遇到香港航空倒閉成為苦主，將不會獲藍十字賠償該項津貼。

少一間保險受

打去八達通問下

8次加埋都唔夠你一次多

拎咗卡
唔敢碌迎新住

美帝啲公司真係好高效率
btw講批卡慢仲有間富邦
我之前試過開張titanium攞嚟交學費
等咗成個月先收到，差啲過deadline

有冇人想都會票夾份登記?

我之前玩咁多次都係得70

轉係好麻煩，同埋就算轉唔成又可能無端端收埋你$20
到時又要打去WAIVE

我反而想知A同B係邊兩間 呢排咁多人煩AAVS
整個多項選擇題出嚟玩吓

一個月內買2張應該搭唔晒

想問下
同一間銀行有兩張信用卡
一張取消咗
一張正常使用中

PPS比咗一千蚊一張已被取消的信用卡
銀行app見到已被取消的卡多咗一千
可唔可以轉返去使用中的卡到？

打去銀行, 睇下銀行幫唔幫你做

試過可以

thx
打咗電話 3～5工作天就可以換返

好多都係visa，pm，cash back

個promo根本就係俾有citibank戶口嘅人
其實唔關信用卡事

冇收到

ig¿

@princejoyce

最多回$200
碌$4000就爆

銀巴
你可以月頭1號買一張
30號再買一張
30號嗰張就下個月1號先activate
咁就可以隔個月買2張 食到補貼

想問下大新BA 同埋citi premiermiles 係咪都可以用三寶刷迎新

係，而且都會票買咗之後仲有14日時間比你啟動

其實如果唔計月票費用, 你每月交通費都過到400嘅話
用唔用呢招都無分別, 你計下就明

但假如唔計月票費用, 你每月交通費都唔過400嘅話
以兩個月為單位黎觀察, 個分別其實都唔大
只係你唔過400蚊嗰個月嘅交通費, 同400蚊嘅差距嘅25%

係喎，thx👍

銀聯手機閃付？？
ICBC 得。

我都登記左
得200蚊咁大把 應該碌唔到
今個月仲要碌匯豐8000

bocpay

出左nfc

講錯, 應該話雲閃

不過唔知佢個隻當唔當手機支付

都係要支持閃付雲既商戶先用到定全部都得？

之前申請Prestige 佢打黎公司check 好彩我咁啱係Office

真係好ON9

唔知呢? 我連更新都未有

嗰陣我咁啱想去廁所，一企起身就打黎 如果我早一分鐘去就miss左。仲有佢打黎講全名，就算我同事聽左都唔會知係搵我

有糧單仲要CHECK 你 都唔知諗乜9

不過佢打完黎之後就好快批左，我估佢係想check下間公司係咪真係有呢個人

咁要糧單黎托，呃9佢咩

HSBC係咪出過1分＝2蚊找卡數優惠
好似得指定商戶消費先得

其實糧單真係可以自製 諗起前幾單citi報驚收到有人自己改月結單申請信用卡
最好笑係填自僱都有銀行叫過我俾糧單

要特損喎
冇收到通知登記有冇用？

唔知 我係睇到有人講去check email發現有
遲左幾日唔知自己係咪頭2500個

要等吓，每次做嘅商戶唔同
同埋最多用200獎賞錢

citi係咪冇打算整返an版個app

?

乜紀錄都睇唔到 分又睇唔到

咩紀錄

我ios永遠登入唔到

呢個其實係點玩
啱啱UPGRADE左做VS咭, 唔知點樣可以多回贈

係咪用緊beta iOS?
我人手打密碼係入到 Touch ID係永遠失敗

唔係
手入完跳返去入密碼果頁
用網頁先得

見港航吹到就執咁 打去ae charge 卡 問本身包埋個旅遊保

如果航空公司收皮 係無得包

我張年票 仲有3程未開

快d開tpe

但依個月plan左無飛 開同唔開 都係無得賠， 睇港航年票 terms, 套票其中一張去過 都退唔到錢

藍十字6號前買仲保執笠

我卡都未收到
之前係收到封信話遲啲會轉MasterCard

你應該屌apple

咪聽八達通公司9up啦 連大陸交通卡都入到applepay

[member] 想問咁多位巴打，去醫院做手術用信用卡碌卡計唔計迎新優惠既簽賑？黎緊要碌十幾萬手術費，想儲Miles遲d搞掂哂可以散下心，有無卡推介，Thank you巴打［/member]

呃你做乜
分開 500 500 咁交可以玩多幾次

有咩問題
交地租分兩次交我都玩左兩次

正常都當零售 HA 都係 照道理冇問題

大貓$8000本地簽賬計唔計本地網上港元簽賬？

係?
深圳通同悠遊卡唔知得唔得?

真係亂9禁都有

兩次都5蚊

匯豐22批比我
但到今日我都味收到卡
我係咪應該打過去改去銀行拎好

呢個唔係俾錢，果粉醒目少少，ios唔開放nfc

同問

咁係咪即係AE細頭俾得起$7800年費就申請得
大頭都仲寫要$30萬年薪
宜家冇埋個行細頭要求$100萬年薪

即刻cheap曬

咁又講真捨得比俾年費都抵俾佢用

屌 成件事 好撚白痴

睇今期迎新

早少少就PM好

AM可以兩張都出
Avios 就 DBS + BA
分開簽食迎新會多D里

巴打加油

Thanks Ching, 我本身用緊Citi, 所以食唔到個迎新，而家都諗住出SC AM同Dbs BWM分兩張卡碌，咁係咪最抵？

iphone係玩唔到oepay，好彩我有部舊an機

我都係用部舊android 玩
個mon得返左右兩邊work
轉帳就用返iPhone

有無ching收到

巴打本身咩卡
用咗幾耐？

白金 用左半年多啲

年薪？

都爭成10萬
結論大貓睇心情

收唔到SMS

我都收到
年薪得300k

打唔到公司電話咪又批我 citi 搵黎搞

我都收到
年薪差好多

我白金用左3個月
係唔係無機會

用緊白金，年薪 420k 得個交稅特選

你用左幾耐

13個月，個個月用萬幾
年薪爭10幾萬

可能而家係半年邀請一次
咁諗會好啲

我都收到，5月開始用

幾時到我

用左半年白金冇收到

alipay icard真實消費係唔係計contactless？

計網上

感應式支付係就咁攞張iCard拍卡😑

乜入錢落信用卡唔係即時轉帳
仆街要比人罰錢啦

無收msg
但上 online banking 原來都收到有得 upgrade

我用咗8年都無收到，你唔駛灰。

Online banking 點check
我好似申請信用卡個陣揀咗唔收推廣信息

我一樣用左8年普通卡
一路都無儲積分習慣
17年中先的起多張白金
用左年半先有 upgrade

新版面左下角
如果有得upgrade跳到最後個版就係
不過唔知點解由新版面 click update 會無反應
redirect 唔到去申請, 係咁 reload
最後要用返舊面
去專屬禮遇個頁一click就得

最好開返收推廣
上一水都係乜都無開
見人話要開左先有
所以即刻返
今水即有

想 confirm 下
upgrade 係咪會自動幫我將d分期由舊卡轉去新卡架?
thanks

大貓VS又可以開個新post

岩岩申請左...由金升白金
登入左online banking 之後入去的的信用卡...右手邊有個專享禮遇

用 Advance 白金簽比起用白金係咪冇咁易升

我的信用卡

本身有大媽區
但想出icard
不過 ebanking無得揀申請icard
咁係咪無得用share limit 出卡？

係 放心上 所有野都會自動轉過去
除咗你手動set嘅自動俾錢 啫訂閱音樂果啲

Advance 跟戶口 唔會升
Long time no see 軟巴

以後用hsbc非VS既卡就係窮撚象徵

我張金卡直接變咗VS
不過F5完就變番滙財金卡

Premier呢

你有無睇清楚payment due date

去返中銀信用卡，iCard個網右邊灰色果格襟「網上即時申請」
然後係申請表格剔返係現有客戶就得

利申：昨日申請完，今日eBanking已見處理中

Good
剔左現有客，咁係咪就無再show要交文件同揀卡地點？

之後會問你揀點收卡，現有客可以揀寄上屋企／分行攞……
交完表就叫你交資料，現有客唔洗交

我屋企人本身無用信用卡
早幾個月去匯豐開咗個Advance 定期戶口
開埋張Advance 白金比佢（但係都無用過
然後上一輪Upgrade 佢收到信有得Up

咁就好
淨係轉八達通自動增值就攪掂
thanks

明白
巴打得閒update下進度

八達通都唔使 佢都會轉埋

咁好?

想請教下,叫deliveroo, foodpanda 果啲算唔算網上簽賬?
如果係,又中堆HSBC VS 賞滋味咪好多回贈?

照計應該淨係計網上簽賬

一定網上
係咪計飲食就等你report

其實睇 statement 落咩名
應該大約都知計唔計

佢安信都有 但綁唔到

我幾個月前申請hsbc 白金被拒 我應該申請金卡先嗎 白金條件夠都拒絕 好難捉摸

2萬至3萬5

唔係下...年薪要求150k咋喎
你個底好花?

我月入得萬五都申請到
利申政府工加有account喺大貓

曾經差財仔數好多年 但已經還哂 可能要過下冷河先

從來沒我份 明明已經成日用佢

有無人知第一年要用幾多AE 先會肯waive你之後既年費

要睇你用邊張

賞世界外幣係咪唔包RMB

包咁賞中華要黎做咩

其實點解要兩個分開

等你無咁易儲

唔一定

你澳門簽RMB就包囉

國泰

證明大貓真係無準則

有無人用過DBS$喺佢個IGO Rewards度買機票/book酒店？會唔會抵啲？
定係你地會用嚟直接找卡數 or 轉里數？

15萬

大貓嘅準則就係無準則

想問下DCC係咪即係外幣簽賬

外國公司但收港幣嘅簽帳

咁即係如果DCC要收charge 有得揀就最好簽翻外幣？

買過機票，同原價差唔多但就可以用dbs$扣同可以即刻confirm機票

想問 賞滋味 , 係唔係就算我用大貓卡買個m記餐 24蚊都有額外倍數回贈?

Thanks!

唔係明你講乜

不嬲公廁卡

好撚公廁呀 屌你老母

想問問女朋友申請citi premiermile 果張，send左message 話申請成功。但寄到黎係第張卡。問左cs話年薪唔夠高，所以downgrade 左第張卡。而家premiermie $24萬就可以申請到 而家張卡又未確認。可以點做

正hihi. 唔得就話唔得啦 俾第張人托咩

咁我依D低端人口先有機會
最緊要唔好減promote

咁我直接買完機票再拎DBS$嚟都係一樣
即係個IGO都係廢

碌唔夠都有機會waive，上年碌得6萬幾都waive到

係hihi
咁你申請又唔勾走唔要第張卡
比人hi到

冇得勾喎

網上apply 有
街霸"正常"都有問下你(

第二頁就見

"選取此格，代表本人確認接受以下安排。
在任何情況下，花旗銀行有權根據申請者之個別情況拒絕接納所選擇之信用卡申請。若閣下之Citi Prestige信用卡/Citi PremierMiles信用卡/Citi Cash Back 信用卡/Citi Rewards VISA/Citi八達通白金卡申請不獲批核，閣下願意接受Citi PremierMiles信用卡/Citi Cash Back 信用卡/Citi Rewards VISA/Citi Rewards Titanium萬事達卡/ Citi八達通金卡並受有關之條款及細則約束。花旗銀行將作有關安排，而迎新獎賞亦將安排以最後獲審批之信用卡類別之指定迎新獎賞取代。有關迎新獎賞詳情，請參閱花旗銀行信用卡網頁內之迎新獎賞之條款及細則。

注意：迎新獎賞並不適用於Citi Rewards Titanium萬事達卡。"

迎新都無埋lu

check 返月結單計返RC, Deliveroo 計dining

日本旅行hsbc vs夠做

foodpanda唔計

post頭係時候加返premier

海外幾好用wo

5.6/6.4% 誰與爭鋒

申請卡既時候
佢有一格係如果唔批既話
你接受佢批低要求 d 既卡
default 係接受

都係以前快樂時光

hsbc 張premier 資格就高，但實用性低，都算最撚廢既卡，

我 all-in 世界算數
最憎人下下爭食飯比錢

間中有額外回贈就可以簽下食飯
反正本身都有1.6%

vs升級個D 開手機EBANKING都會有POP UP嗎?

其實佢係每張id計，定主卡附卡一齊計都係只可以200

- 電話開唔到offer 個版load唔到
- 電腦新版面又係keep reload redirect 唔到去 upgrade 頁
- 要用舊版面先可以成功 link 去 upgrade 頁

每年一至十月

咩叫幫人打工

所以話無得睇名，淨係可以試
打上去問啦
版頭做返個資料庫好

我用左15年都無收到，妳唔駛灰。

宇宙卡係咪仲免三年年費？ 網上唔見佢有寫

我用左1年都無收到，你唔駛灰。

我用咗6個月都冇收到，你唔駛灰。

VS 自動波有 3 倍

其實大新BA 學生申唔申請到?

持白金一年，碌左唔夠萬五，無hsbc戶口，今朝收到Invitation upgrade vs

Email ,sms 定online banking ?

Email同Online banking

想順便問下洗唔洗重新分配獎賞錢，定自動跟白金？

繼續咩都冇

公平咩

睇黎似係少用既先會被邀請上VS

雲閃拎紅包

屌用左3年都無

放券

THX BRO
睇到我

得果$100 我自己申請有得食多次迎新$500

唔夠資格食迎呀麻
而家乜都唔使就可以upgrade 再送 $100
算係咁啦

屌啦星俾我倒貼一舊去upgrade啦

WE7真係唔計

計埋要過一年冷河 其間玩唔到所有匯豐嘅活動 隨時都唔止賺$500
如果可以倒貼upgrade 我第一個不問價上

終於有人解答

上面見唔到 BOC infinite, 想問係咪1.5% only

無人知foodpanda係咪計飲食

網上

係......

如果出街食野用Alipay hsbc計唔計網上同賞滋味？

正常v7 sc都無，實驗有?

wechat 消費 simply cash 星座 1.5%
hsbc 簽咩都唔當最紅

琴日整左張DBS Black World Mastercard
想問用PAYME做唔做到迎新優惠?

點樣用到舊版面

解決左了 謝謝

btw冇錢係戶口
半年前唔係被選中既細路
打上去都唔肯升我
嬲嬲地套第二張卡清晒萬零蚊hsbc白金卡
戶口就一路都得幾毫子
今次終於有我

利申唔係匯豐出糧

不嬲真消費都有

請問係咪上到舊版就見到
定仲要按其他link link入去

好多人都升到vs ,睇黎要開返張白金 用下 等運到

請問下咁多位
本身有dbs cv (1年前到申請) 咁應該計現有客戶
近排有有筆大數簽 想儲里數
但條款寫80000里數迎新好似得新客戶先有
係咪申請第二張好 定有辦法現有客戶食里數迎新

頭盔
應該係有就有 冇就冇 睇佢有冇邀請你
唔關新舊版事
因為新版禁upgrade link會load空氣
要去舊版先load到
頭盔

我用左其他巴打貼出黎既upgrade link淨係出左堆條款，無得襟申請之類既野

但點找數?點過落戶口

咁多銀行 咁多迎新 你咁鐘情dbs做咩

新客嘅話 dbs black定sc asia miles換里數好

持卡7年都乜都無

舊客都有迎新....

你指找附屬卡？

過番去銀行

fps。。。

每個頭5千姐
每年都有個額嫁嗎 正常用1張10個月都爆啦
有咩方法可以多D?
真心唔知

各位巴打, 請問除左渣打sc之外,有無第二啲卡嘅現金回贈係可以變做現金

係咪常用先？
我啲唔常用啲fd就升哂vs
我就變白金的孤兒

我乜鬼碌佢張白金 上個月出trip用左40000幾

個個月碌幾皮嘅金卡路過

咁揸銀聯穫邀vs仲好彩
有500

見第一頁無左星座卡....有咩唔好

邊間餅鋪？

巴打唔apply白金？

鍾意金色多啲

你問緊乜，你係咪想問有邊張卡嘅積分變現金回贈？

都冇乜唔好，係出卡可以好耐

我意思係指, 好似渣打sc咁, 佢啲現金回贈咪可以兌返做現金拎出黎嘅
但譬如大貓獎賞錢, 我無理解錯的話, 似乎只係可以用黎找卡數
citi cash back好似都係咁
所以我想問, 有無其他卡都可以好似sc咁, 兌做現金

如果我本身已經拎住運籌白金卡 應唔應該申請多張白卡 搏佢升vs

1蚊獎賞錢個價值仲大過港幣1蚊

覺得開推廣緊要d
之前唔知要開
一開哂三樣電話/sms/email
今水即刻有

屌那星,岩岩先查返渣打AM卡個紀錄
PAYME 5000 唔係 6蚊=1里咩 應該有 833/月架
點解我CHECK番2018年每月既數,冇1個月有833..
點解咁架...呢度9600分架

乜渣打信用卡啲現金回贈可以兌現咩？

我本身用緊金卡...我一路都開左推廣...但係3樣都收唔到，反而係登入左Online banking 之後有個優惠及獎賞...
裡面有個 我的專享優惠...第一個就係話可以upgrade

收唔收到都無所謂啦
佢電腦record有tick到就得啦
係開左先會有 invite

重有開埋實體信
總之乜都tick哂佢啦

Ebanking 有得睇

巴打點睇AM卡里數
次次都係得大數

都係得3行炸..
SCB Asia Miles Card - Banking Rewards
SCB Asia Miles Card - Other Spending
SCB Asia Miles Card - Selected Spending
因為加埋都冇833里,所以我肯定佢食Q左我D分

條友痴左線
以為scsc既現金回贈可以變返做現金拎出

應該話唔開推廣
你鬼叫100年都一定收唔到升級/特選

已經開咗 乜鳩都冇
睇嚟用佢用得太多 要跳槽啦

未試過
一路俾足
但好耐無玩AM

sc兌返現金都係找卡數, 有咩分別?

如果有4個家人 都夠double 一次

有乜卡係可以真係變現金
我真係唔知
全部都係入返信用卡架啦

佢意思應該係真係可以變做拎係手既一張一張現金

應該無

中銀批卡係咪真係慢到咁, 12月頭申請左中銀香港航空信用卡,
12月尾寄信過黎叫我補交文件, 已經即刻交, 岩岩打去問話仲未收到我文件
慢到痴撚線

有歷史話3個月

港航都執

9月頭申請，聖誕後批

應該開新戶口一齊開卡先會快
9月果時開戶口一次過申請icard同大媽卡，兩星期就批

要補交文件就可能再耐啲

一般新客基本上走唔甩一個月
（講緊係申請第一張中銀信用卡，唔理你有冇中銀戶口）
港航呢張好多舊客12月申請，一個禮拜內收卡

港航執咗個時你就差唔多收到卡架啦

想問下 買iPhone xr 喺咪用白金大貓喺百記買最抵 家居+冬日+apple pay

利申：無HSBC VS

本身諗住申請黎入佢貴賓室，同埋平時都搭港航多

百老匯簽賬唔計冬日賞

港航又sale
東京已經稳要2800了

無錯
但百記有6%+2%回代替

我唔係話匯豐唔抵 不過冬日賞個5%係冇左

現在刷8逹通最好係邊張? many thanks

有冇人試過雞記60-30可以夾埋50蚊6件雞/coupon2人餐用

九巴月票最抵

咩類別

淘寶😂

真係要讚下渣打轉AAVS啲效率，28/12申請Earnore轉過去，3/1已經用得。
不過有一張由SC AM轉過去SCSC唔知點解fail咗

SCSC迎新計唔計本地網上簽帳？

渣打最有效率
出卡一星期ok, 轉aavs 3-4日就ok

咁姐喺 剩喺食到 百記 家居 同apple pay

每個人每間銀行最多一張aavs

推介八爪魚卡
持卡人2019年起乘搭任何公共交通工具
滿$400後餘額一律25%回贈
每月最多回$300
毋須事先登記，即搭即賞

請問 岩岩出黎做野 未開過信用卡
銀行就得得中銀 開邊張比較好
消費方面 只要都係本地食野/1年2次旅行/網上買小小野
請問邊張比較好

Sc am

中銀港航卡要加返個缺點
就係唔支援payme
仲要我打上card centre問先知道
原來張卡根本冇得link payme account

有人得過
但大部分收銀唔會俾

正常都唔會比

去人仔台門市出機好似抵d，起碼原價減咗200先，再加其他簽卡回贈

我係吖，原本有一張自己名用緊sc am, 轉去scsc， 失敗。
一張屋企人名由Earnmore轉去sc am， 成功。

有無巴打用緊Citibank?

九巴個回贈15%好似幾抵玩

仲有佢面對執笠問題

要達到每月消費下限先有得回
抵唔抵就好睇住邊區，例如係住元朗屯門日日坐九巴過海呢d先抵

中銀真係一時時
有時你比完資料佢
佢都可以話冇收過

冬日唔計百老匯

龍騰卡已經可入遨堂同紫荊堂
而唔需要指定搭港航

DBS 個網有無得check DBS$ 既來源?
只係見到個總額

hsbc dbs 都做到呢個速度
只要你係網上交 form

渣打 simply cash
citi cash back

食哂兩張迎新先

不嬲用開
而家用佢黎集中交通開支

想問下VS如果係賞家居
點先會同時有網上個5倍?

巴打年薪幾多 我都想申請但唔夠年薪

用AlipayHK比錢，同時有辦法返單果時出到完全MATCH賞家居商戶名嘅交易紀錄

感謝

其實用AlipayHK比錢都可能會出ALIPAY xxxxxxx 甚至
點樣可以用AlipayHK比錢，而返單一定出AlipayHK xxxxxxx，呢個有難度

咁如果hktv買野
係咪都自動計哂6X最紅同網上5X?

請問洗唔洗申請番佢地間銀行既戶口

唔使
戶口信用卡先要 (e.g. 中銀理財, 匯豐卓越)
呢 d 普通卡就咁開就得

東亞銀行Visa Signature卡
個迎新$800 美心禮券, 玩到2018年12月31號, 之後未有update
依家仲有冇呢個迎新, 另外東亞要waive 年費係唔係一定要簽夠數先得, 簽得好少就waive唔到 ?

UPDATE咗啦，一樣送$800美心禮券
東亞2018年迎新優惠延長至2019年2月28日
另外掃二維碼手機申請送$200

不過2018迎新條款，VS果$800美心禮券，寫住達到簽賬目標後7日內寄出
2019迎新條款，基本上啲所有卡嘅迎新禮品都係2個月內寄出／回贈入戶口

東亞信用卡免年費，12個曆月簽夠$90,000，下一個年度就免到
開戶口免到，我落分行問＋HK Card果邊都係咁講

俾我就唔開啦，過冷河半年

why?

其實有點唔知佢點扣

當我老豆退休，有層樓同老母簽joint tenant

假如18 19年度差餉 (4季)total. 減左7k , 姐係每人用左3k5 quota?

有5舊水 都幫老豆入紙

係 差餉按業權分

開張永久免年費咪算

好多都冇永久免年費喎……（唔計要打上熱線免年費嘅卡）

有張唔計迎新永久免年費嘅神卡

但係一張卡又點可能走天涯
呢張東亞VS都叫做好睇好食

如果唔執，有時會有半價積分換機票

有個問題想問 平時少用信用卡
之前申請左張dbs visa 卡 簽滿6800 就送喼
但係我申請左之後 簽左幾百蚊 佢就送左個喼過黎
想問下係咪照送 定係要收返錢

用白金果張計

迎新外其實大部分 同建行果張一樣

建行有機會玩下939

不過正常儲 都應該好少機會儲 港航，儲其他好過

有啲銀行會送咗贈品先, 但你之後要簽夠迎新數, 否則佢會收返你同等價值既錢。

DBS CV D 禮品 係未簽夠係會出信通知你可以送到你屋企

當然你收到禮物之後係發卡3個月一定要簽夠$6800啦
唔係就會收你個喼正價

食飯卡點都係大貓3.6%/AM 4蚊里架啦
呢張野玩西亞日又唔會變6.8%

咁大獲 張卡無咩點用 簽得個幾百
同埋已經過哂3個月迎新期
有無得叫銀行拎返走個喼 （完全未開 ）印象中個喼成2千蚊

應該都係千幾 ，最好打上去問問正價幾多

不過其實可以去百佳/惠康買幾千蚊禮劵搞掂

起碼要買6000蚊超市禮卷wo
打去問問先 最好有得退貨

如新客戶已成功換領迎新禮品，但未能於簽賬期內達到簽賬要求，本行將於簽賬期結束後，直接從新客戶的新卡戶口扣除HK$3,680而無須事先通知。

去一田買都冇咁L貴 HAHA

CITI REWARDS轉卡面 但個APP仲係舊卡樣

東亞日／快餐咖啡日啊（4.4%／12.4%）

大貓又唔係個個都放賞滋味（甚至持有VS）
你睇依家幾多人幫人打工

去百記 用HSBC白金visa 買Iphone
$6899 xr 128G
百記 6% $413
Apple Pay 2% $100
家居 6899/250 *6 $165

Total 平 $678
有冇計錯數
仲有冇得再抵啲

下次記得睇條款

無迎新了

如果本地5% 未爆，去百記買最蝕

何出此言呢

覺得買iphone都係去番apple store好

其實有冇分別？ 我見百記/凶宅/so 0果啲有贈品玩下

你俾咁多條件
點同

佢問有無得再抵啲
自然要做多啲㗎啦

同埋百記個6+2%
2%上限係一百
即係碌一萬回七百

東亞日是但一張卡搞掂啦

快餐12.4%喎，餐飲基本已有2.4%

大貓要放賞滋味，一係AlipayHK食網上額外2%

大貓有得雙食印花coupon
東亞日要apple pay輸曬啦

無人話要一次過門市簽$10000

分多次上限會變咩
請指教下

Visa Signature加落Google or Apple Pay都得㗎
有高回贈麻煩少少又點話（但諗落Google/Apple Pay基本上同拍卡都差唔多咁滯，連張卡都唔駛落出嚟，開NFC就得）

儲印花5蚊已經8折，12.4%高乜鬼

不過我都唔否認AlipayHK有高達5.6%回贈唔好
不過AlipayHK啲禮券都開始冇乜肉食
除非你有咁多推薦人

印花得返$3啦

其實幫人打工咩意思

前面有人講咗
買券&放券

明白

咁都要問
閱讀理解幾多分啊？

就快有2筆payment 每筆都大約10K到 (外幣)
開邉張食迎新好
已有HSBC VS, SCB cashback, Citi cash back同安信銀聯

ae blue cash

大額最好開新卡賺迎新啦

BTW 吉野家接受信用卡

唔知要等幾耐

呀我有ae charge plat同普通白金credit card
係咪會冇迎新

唔會
ae 每種卡分開計

iCard alipay轉帳都計網上咁好?!!!!

有冇人試過starbucks top up計唔計落AECX/SCAM迎新

未見樓下果間得

開左scb cash仲可唔可以食am 迎新

就黎食團年，會簽10k. 想儲里數，係咪開張大新ba 簽

NO
其實呢 d 條款會寫
自己睇啦

bwm

已經有。同埋bwm 係頭5千先有1蚊1里。之後5蚊一里。係咪用ba卡最好？

以前成日拎dbs dollar扣卡數。其實好唔抵

咁你而家點用？

如果你用dbs eminent都冇咩唔抵

用bwm On9左。果度加加埋埋都成幾千dbs dollar

而家儲緊。

呢張真係for miles

我持黎儲avios

除左放棄左儲里數

要換都換80=100 coupon

最細NO.果個（冇記錯係012）？

前面有巴打話Spotify 轉咗HK
啱啱睇好似真係

話說我匯豐收到邀請升vs
果陣手多禁埋張city super卡
但而家後悔
一黎自己少去 二黎唔想咁多卡
係咪收到果陣唔啟動就得
定係照啟動 終有一日會有用

city super 最有用，有9折

Logon 都用得
不過申請左咁耐都無攞過出街
用開薄錢包一卡走天涯

我岩岩都升級左，
平身都有city supper

唔知, 因為我無迎新

新手入group, 想請教下巴打們，啱啱申請左張HSBC VS, 未夠迎新，5X 擺左飲食，見到宜家有萬寧優惠，想請教下：
1) 佢最多可以12%,想知呢12%係我買coupon 成個大數既12%,定係我原本應得reward 既12%?
2) 我買coupon既錢計唔計迎新...

1) 點解你會咁理解？緊係大數計，罰你睇條款三次。同埋留意回贈額有封頂。

2) 計

Thanks 巴打， 純粹覺得大數12%太和味...雖然我5X 唔係擺呢part,但都好著數，咁我去馬，順便食埋個迎新，但係要諗下點處理咁多coupon ...

想問下dbs$係 咪一定要單一簽賬$250先有2DBS$ 定係可以累積幾次簽賬夠數再有2DBS$

個優惠聽日就完

頂 我禁多左5張tim
過左幾個月都未啟動
會唔會當取消左

啱啱試咗$72二人餐用到

你地D收銀好好

BWM？
成期月結單合資格本地簽賬總和÷250×2
然後再去小數位

其實係咪得hsbc同恆生唔夠1蚊唔回

安全起見, 想問一問
東亞VS 係唔係免首年年費, 佢冇寫免(應該冇卡會收首年年費掛 )

你有佢東亞戶就免免費

你有佢東亞戶就免年費

第一年呢

首年是免的

有冇人收到aeon premium invitation?

有冇巴打識人收劵...買左絕幾千萬寧，自己用唔到咁多...

jp morgan palladium card係咪只係美國先有?

自無咁大個頭。唔好戴咁大頂帽

我知萬寧個收銀姐姐好中意收呢D券
多少不拘
不過佢唔係用錢收你D券
佢係會俾返佢間舖入面相等價值嘅貨俾你
即係相等於十折回收你張禮券呀！
好過某D人用得嗰92 93折回收啦！

萬寧買卡士蘭
之後賣比大陸人再賺多次

秘密就收埋講啦

通常hsbc打黎核對完資料隔幾耐會批卡？

我上月尾申請左vs, 約兩個零禮拜收到短訊話批左

咩來架 我收到佢cut 我張金卡通知

點先收到 都手持唔少Aeon卡

我2號定3號申請 7號收卡

之前有巴打預兩星期，我諗我應該差唔多
之前仲收到SMS話盡快通知申請結果，依家唔駛好似之前等一個月，又冇批到大媽白金算係咁

BTW 你有冇CHEKC過幾多號係e-Banking話申請已被批准

SCSC申請左成星期都冇消息

申請完第二晚已經收到email話批左
但ebanking一直都係處理中

仲以為佢會追擊 安信EM 同 Scsc

咁快

任達華收

我24號申請，未有消息

12月頭申請
中間補交2次文件
尋日批左

咁耐

我12月19日apply sc am
到今日都未有消息

唉屌 有冇打過去吹吹

冇 但之前收到message話打電話過去揀收卡嘅分行

發覺呢個POST D回覆經常都會有負皮

想問入錢落Payme，係咪唔計落SCAM嘅開卡頭兩個月頭$7500簽帳每$0.5一里個迎新優惠度？

咁係咪都係照計返一般簽帳每$6一里

💳信用卡討論區（63) 發問前先睇 #1—#4

睇我呢個

💳信用卡討論區（63） 2019重新出發 發問前先睇 #1—#3

第新果個63號POST半個鐘都未UPDATE

💳
信用卡討論區（63） 2019重新出發 發問前先睇 #1—#3

第新果個63號POST半個鐘都未UPDATE

💳

信用卡討論區（63） 2019重新出發 發問前先睇 #1—#3

2018再見
💳信用卡討論區（63） 2019重新出發 發問前先睇 #1—#3

推到#1001
💳信用卡討論區（63） 2019重新出發 發問前先睇 #1—#3